誰叫我這種P牌仔，賤格到谷底

恐怕我已是個兩登的後遺

誰人前來要我 骯髒的身體

你自己作首歌出黎？
無人前來認領骯髒的身體 若想抱抱就等下一世

若想甩P就等下一世

無人前來認證骯髒的身份 若想甩p牌就等下一世